黃色經濟圈用美金好難， 但有方法可以一步一步開始， 由重慶大廈做起

雖然用美元取代港紙可以 對政府經濟好有負面影響， 但係現實我哋自行用美金好難， 如果一步一步嚟， 例如話喺重慶大廈開始 佢亦都係最容易開始， 一步一步咁 擴散， 最終唔單止黃色經濟圈， 甚至全香港都用美元!

至於點解重慶大廈，好地方最好開始呢?
首先， 重慶大廈有好多唔同國籍嘅， 有啲 土生土長嘅南亞人， 但係亦都有啲係 政治庇護， 咁政治庇護多數都係 帶喺身上 抑係自己國家貨幣 抑係美元!

咁樣嘅情況下，重慶大慶用美元， 應該好易流通!

睇返少少補充資料 個匯率係幾多!

勾引起大家的回憶邊!
經過上次派水事件， 令大家熟悉重慶大廈， 之後發生唔同嘅事，佢哋對我嘅示威者嘅印象提升

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

問題就係點樣，令啲 商戶 配合用美金?

重點係而家啲人已經好少用現金
多數用信用卡
但係信用卡公司喺度一定會用港幣交易，即使美國人嚟到，佢哋都會自動將戶口嘅美金換成港幣喺度交易

或者應該咁講
通常你見啲係亞洲國家又會用美金
都會係越南、菲律賓、柬埔寨呢啲
因為佢哋自己國家貪腐問題比較嚴重
佢哋國家銀行又會亂印銀紙
變咗幣值膨脹情況非常嚴重而且又唔穩定
成個社會都逼住要用美金
所以調返轉諗
如果香港要整個社會有共識用美金
反而可能係要破壞呢度嘅經濟穩定性先有呢個可能

push

如果經濟穩定都用?
其實對經濟有冇咩影響

貨幣其實係某程度上對一種政權嘅認同
就算係全球最細嘅國家梵蒂岡都爭取自己貨幣嘅應受性（即使啲人去到梵蒂岡都唔會用佢自己貨幣）
而頭先講嘅嗰啲亞洲國家
佢哋嘅政權非常不穩，加上經濟政策又好混亂
所以就要焗住用一啲國際上比較穩定同流通嘅貨幣
但係香港傀儡政權目前為止都仲係穩住金融局勢
仲要唔好唔記得港幣同美元都仲係掛鉤
所以無論係政府定社會都覺得冇必要用美金

有啲題外話想問,
既然係咁，點解英屬香港嗰陣 又唔用返英鎊作為香港貨幣?

左下角嗰隻獅子,喺咪 美屬香港嘅國徽?
波多黎各 都係叫國輝

我組合2個人的設計而成

蝕匯率不了 除非有唔食水既唱錢公司

召喚UST南亞仔

右面係光復旗，有個"光"字

不是黃 不消費

明明visa master ae都係美國公司

黃色經濟圈 -> 黃色社區